「十月新番」Vivid Strike! 第十話

原作、腳本：都築真紀
監督：西村純二
角色原案：藤真拓哉
人物設計：伊藤真理子
輔助設計：新垣一成
設備設計：大塚亨
道具設計：岡戶智凱
總作畫監督：橋本貴吉、新垣一成
作畫監督：飯野誠
主要動畫：中西和也
美術設定：泉寬、益田賢治
美術監督：Scott MacDonald
色彩設計：菅原美佳
攝影監督：北岡正
編輯：關一彥
音響製作：Glovision Inc.
音樂：吉川洋一郎
動畫製作：Seven Arcs Pictures
製作：ViVid Strike PROJECT（King Records、Seven Arcs、Sony Music Communications（日語：ソニー・ミュージックコミュニケーションズ）、KlockWorx（日語：クロックワークス））

片頭曲 「Future Strike」
塡詞：服部祐希，作曲：俊龍，編曲：小高光太郎，主唱：小倉唯
片尾曲 「Starry Wish」
塡詞：nozomi，作曲：KOUGA、nozomi，編曲：KOUGA，主唱：水瀨祈

pixiv id=60133370

今晚又有咩gif 可以cap
好期待

老母係咪冇得出場

無錢請掛

唔係入去睇小倉唯俾人打真係一早棄左番

屌你啦

被人打同打人

咁都好尐

不要再說😪

等新劇場版
不過都唔知幾時出

呢d咩人生觀之類咁重大
一定要眾目睽睽之下領悟?

屌又要等下集

lm

推

打三集？

係

係咪12集完？係既話即係打埋下集，12集就bbq ending

慢到......

17 summer
大半年姐 原創劇情我甘心等

有紫天一家出場就乜都得

屌佢老母最後果一拳打撚左幾分鍾都未打完

但睇佢兩個打真係幾爽

尤其是凛音係咁俾人砌嗰下

一開場小倉唯又話自己好慘

考緊試冇時間睇